太子有人唔著衫唔著鞋跑步

係咪找數

牙作？？？？？

有咩咁出奇
成個未來戰士咁先開post啦

啲啊伯成日都唔着衫運石油氣罐㗎啦
大驚小怪

做咩唔影埋前面呀屌

俾人捉姦走佬扮街跑咋

🔦身份證呢？

林作黎

阿sir 你覺得我仲有咩地方可以放得落一張身份證呢？

大把人唔著衫跑

破壞之王？

鞋呢

咁你認唔認得老笠你個樣個人呀

唔明

好出奇咩

一個真正嘅runner係唔會著shoes

隻腳唔撚痛既咩 又熱又痛

林作

如果地下有粒玻璃就GG

又唔係
唔著衫
唔著褲
唔著底褲
唔著鞋
跑